【突發】家燕姐係cctvb舉五一手勢

作反啦

原來家燕姐都係黃

xm

仲睇呢個台

仲要舞台上違反二人限聚令

間間茶餐廳部部電視機都長開播住ＴＶＢ

冇計

唔算慘喇
之前坐uber被迫聽黃永

screen cap黎架喎

我就唔信間間都播

唏呀唏呀唏都無用

家燕老母都要比大台清算

睇唔出咁黃

另一個幫凶係乜水

tvb除咗新聞部之外不嬲偏黃

tvb前線篤尿黃

愛回家成日抽黑驚水
你咪盲反